
                      Lenta. Muy lenta y aburrida tanto que si se te cayeran las palomitas en medio de la película te agacharias a recogerlas de 1 en 1 por no ver esa plasta sentimentaloide. Todo tópicos y lloriqueos sin sentido. A los 10 minutos estas deseando marcharte.
        
            